Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 ( 27 ) 十周年 S"10" 殺到！！！

S10 概念機

[/quote]真?

S10 概念機

Galaxy Note 9 ８月９日正式發佈

想買小米9

你入得黎就係想買S10啦

樓主真係,仲POST概念機做乜

sorry 一係你開過

開新post都唔update下少少資料

咁由佢沉

Mi9 VS S10

外國d色靚咁多

香港幾時發佈？

我想要藍色 希望有

S10狗衝

想問下港版係未用855 U

係

橙紅都唔錯（唔計乸唔乸嘅話）
香港得黑白綠

新po留名
慶祝 s10 華麗登場

好想買10e，但想睇埋note10會唔會復活平面mon

99％唔會

其實曲mon用落唔係咁差

用緊note 9 等埋note 10 先決定

其實我想要多少少舊電姐
s10得3400
s10e得3100
屌佢老母都唔知買邊部好

S10e 1080p
s10 2k mon
S10e 先少 300mah
點睇都係 S10e 慳電啲

咁s10係咪可以較番1080p?

LM

我d電話成日跌落地，所以總係覺得曲mon=易爆mon,本來我note1用到note5,但note5跌爆之後因為note7爆炸結果轉投iphone,所以好想佢番平面mon note10

痴mon貼煩嘛
痴果d水凝膜同痴塊爛膠冇分別

淘寶有曲面玻璃貼，不過都好那貴成舊水張

本身用s8+想跳槽xr 但s10真係好有誠意 宜家唔知換s10定s10e好 我鍾意s10e既size同平mon 但s10有屏下指紋呢啲新科技玩 而且有三鏡 唔知點了

貴唔緊要 但都係會入塵呢

出廠保護貼真係有個窿

右上角咁嘅

仔細看，手機在出廠的時候就已經貼上一層保護貼，但在超音波指紋辨識模組的地方以及前置相機的地方都有挖空，讓這些組件受保護貼影響的情況降到最低；當然如果你不喜歡的話，也是可以把它撕掉然後自己去買適合的。

整到咁都係裸機算

我都咁話，所以超聲波屏幕指紋系統用唔到 mon 貼嘅，我就9成9買10e罷啦。

Notification Bar個電量，wifi 個d移左出去好奇怪

台灣買S10 送新出個耳機
如果香港有 我一定即出

用緊note 9想換s10+，又想睇埋note 10先 但平時無乜點用支筆 on 99

cap圖係噉㗎啦冇辦法

我都想等埋pixel同apple 但係要年尾

s10e 5298?
邊有可能平過美國

apple 炒冷飯嘅機會頗大
反而 pixel 可能有驚喜

eprice 剷咗我香港價目表.....

s10定s10+

可能唔出得街著
三叔hk 3月先發布

發現內置咗360優化大師，想拔走佢同埋LinkedIn，但又唔想root一機

S10唔知要幾錢呢

點解重未全屏重有個小下巴

fake news

原廠膠貼嚟

得前鏡有開窿

留個名

比較想知官方mon貼係點同幾錢
唔知會唔會係玻璃同平過whitestone

lm

今次s10真係幾靚 無M額又有3.5

咁薄唔知保護度夠唔夠

好似係訊號接收

你有見過原廠有玻璃貼咩
同埋三星係唔會支持你用玻璃貼
因為會減低觸控度

ADB 幫到你

天線淨空區（好似係

有無人s9+上到9.0, 個smart octopus壞壞地？

s10+ dxomark 後鏡109

前鏡 96

比錢就要高分

DXO 仲有咩公信力可言

s10+ 登頂
屎為打手冇聲出啦啩

岩岩升左9.0
hold-square to multitask 係咪真係無得SET返

唔係 我自己本身都用緊s9
不過只係唔信dxo啫
自從小米個分都去到咁高 我就已經對dxo失去信心

我唔係話巴打你
入得嚟三叔post應該唔會係屎為打手嘅

Hi 各位
請問新買既S9+ 可唔可以自己上網登記SAMSUNG SMART OCTOPUS拎果600蚊? 同埋張8達通係咪一定要冇自動增值既功能先申請到SMART OCTOPUS? 百老X個SALES話係要冇自動增值功能既8達通先得 我唔係好信 thanks

個人八達通唔得

呢度登記

自動增值嘅八達通得唔得
小弟就唔知啦
小弟我係開張新嘅入落去

上年我轉S9個時
張自動增值既都轉到過去
咩手續都唔使再攪

自動增值可以
但唔可以係個人 特別版 細張

打番身份證最後4字同出生年月日

有無人上左pie 跟住個Samsung health 係長期正在更新？

幾時開訂s10?

香港有冇12GB?

想問下note9 上左pie 之後仲有無lockstar 最多可以放6個app 係lockscreen個功能?

無事
試下rebot

s10究竟係6+128定8+128兩種都見有人講

可能唔同地區有分別

reboot過 都係咁

如果s10冇8+128就直上s10+啦上代都係用s9+size應該冇太大分別
不過如果分地區香港都應該有8+128，s8嗰時都有6+128

打算買S10，個圓點冇咁肉酸，S10+打橫一條嘢咁

睇返香港官網
s10e 淨係得黑色cls

三叔hk

好核突，逼人裸機

參考返台灣
係得s10e 係 6gb ram
s10同s10+ 都 at least 有 8gb ram

其實真心覺得6gb已經夠用有突

唔想用麻甩佬色

好奇怪
我見有啲地方開箱係有窿嘅mon貼
有啲地方就係冇窿嘅
所以而家都係未confirm係點

ram呢啲野冇話多嘅，多開幾個app都好

淘寶啲賣家話細過0.2mm就得即係冇得用玻璃貼

btw你地買大機定細機呀？未決定到

Whitestone is waiting for you

手指紋有窿我理解，但其實點解鏡頭位要有窿，自拍會差好遠架？我少自拍唔知

未決定要大定要細呀，再唔係用住膠貼先囉

btw,已淘左大+細機mon貼同殼

唔用玻璃係手感好
但粗心嘅人用就

我自己覺得膠貼幾好
又平又容易貼
曲mon都冇問題
而家又再多個好處

跌落地下嗰一刻就唔係咁諗

利申，跌爆左2張玻璃貼，多得佢我先冇爆芒

我之前個張mon貼就係遮埋鏡頭
唔覺有咩問題
利申 毒撚少自拍

雖然我都間中會跌
但係未試過爆mon
最多都係刮花張mon貼

升左9.0嘅n9 巴打 部機有冇出咩問題啊

note 8 幾時出 one ui呀

暫時唔覺有問題

耗電感覺如何 有冇食電左?

one ui好核突

想問下而家仲興唔興root機刷rom刷kernel果D野?
利申:用緊iphone想轉會

其實出唔出已經唔重要，舊電始終係死症嚟，又冇得用note9嗰舊

冇錢換機呀嘛update完當佢新電話用
安慰下自己

衛訊trade in s9+ 256會有幾多

冇啦

root左好多野禁9晒

del在佢就得

你閂左後台開啟就會咁

諗住一出即轟s10+
利申：用緊note 8

ROOT 咗 google pay 、smart octopus 都用唔到，而家唔玩root 啦！(以前 Galaxy 1 到 Nexus 5 都玩 root)

依家係大陸機先root刷ROM

冇, 同之前一樣

心郁郁諗緊升唔升 又怕升左無依家咁好用

依家平均著住mon都可以用到8個鐘左右

係好用既，但會無左通話錄音

升左有得用 dark mode 喎
唔係仲慳電咩

thanks all

好頭痛 s10既超聲波加水滴 又想粒電大d

有frd部note9更更下新死咗

note 9 更新完, d icon超大屌佢老味, 有冇巴打知點整細d

仲要殘體字...

唔關自動增值事
總之要普通成人租用版既卡先可以入落 samsung pay
又或者你 samsung pay 入面買張
同埋記得裝八達通 app
到時會由果個派

display > font size and style

唔得, 係個launcher d icon超大

有冇圖

喊出尼

呢個要改每行既 app 數量
display > home screen > home screen grid
我用開 5X5

我之前4x5 都唔係感...好肉酸

轉4x6算

又好似有道理 但係dark mode係點?
乜鳩都黑晒? 同場你升完有冇做雙清?

好似連登黑暗模式咁，我冇雙清

原來連背景圖都無 咁唔會好寡咩

想問有冇巴打想買S10e
有D網話有8+256 有D就冇

wallpaper 當然有
我拉左 notification bar 落黎 je

哦 我以為係黑暗到連到wallpaper都無埋

你較咗暗黑模式之後係咪同我一樣
個caltor唔見咗啲字?(背景同字都係白色 睇到好辛苦)

冇喎

巴打係咪未更新計數機 app

s10e 應該就唔會有啦

更新完解決咗啦 thx

台灣s10e成6千幾港紙

用緊S7細機
整體仲好順

S10e出即衝

S10e 香港有冇白色賣

唔撚係得呢隻咁既垃圾色下話

台灣有稅

btw台灣人要用成個月人工先買到

屌, 想換白色都冇
局買水貨

美國好多色

遲啲應該會出多一兩隻色掛

等得嚟不如等note 10啦，可能真全屏呢

我覺得冇咁快喇
啲大改款多數都係S系用先
Note系就用嚟執漏/強化

所以S10E 得6G RAM版?

似係得呢隻色同 6gb ram

屌唔知領域有冇得trade in
有我就去領域換白色 8gb ram

應該係

如果s10系列堆價位真係同尋日eprice講嘅一樣
咁即係局人俾多少少至少買s10

咁s10 同 plus 一樣8g 同 128gb
相差1千 分別就係前置多個鏡頭? (仲有mon個大細)

唔明點解次次香港都係少好多色
點解唔可以全部地方都一樣出咁多色

如果10e 港行冇 8/256 ，咁真係買S10 好過嘞。

香港不屬於全球範圍

到底邊度有講過有256?
認真想問下

我見 eprice 同外國網都有講。

thx 如果有就1516
無一定s10/plus

from samsung global

前鏡對我用途唔大
所以我買嘅話會買s10 8/128

各位大佬 我啱啱喺商場用部s9+ 影相 光源係白色 但唔知點解影出黎係綠色 仲有慢動作影果陣 會閃下閃下 係咪要攞去換了?

唉，原來跟機膠貼真係有個窿

s10+ 電量真係唔錯
btw oneplus 的電咁廢嘅

how about s10 vs s10+?

睇返官網
香港 s10e 黑 s10 白黑綠 s10+ 白 黑 綠 陶瓷黑/白 （冇綠色）

日本 s10e 白 黑 綠 藍 黃 s10 白 黑 綠 藍 s10+ 齊色

台灣 s10e/s10 白 黑 綠 s10+ 齊色

中国 s10e 白 黑 黃 s10 白 黑 綠 s10+ 齊色

美國 s10e/s10 白 黑 橙 藍 s10+齊色

有冇巴打s9+升完android pie之後收msg會唔識彈notification

香港代理食屎

如果10e整多隻白色都叫做好過冇丫

真係香港係最閪
s10e 得黑色揀太誇張

更正返
香港s10+ 有 白 黑 綠 陶瓷黑/白 只係冇藍色

方唔係三叔hk自以為s10e冇咩人會買
所以廢事入咁多色嘅貨咩

屌 我都唔太明
之前唔係有調查講香港換手機頭幾名
咁咪應該出多啲款引我地買

係咪見XR啲七彩色冇人買
所以淨係入黑色算數

不過如果10e得6+128賣$5000幾
啲人可能會買番S9+/N9追個大mon

我覺得幾多人會買10e，細機撚，iphone用家

三叔今次幾靚喎個樣

其實down個主題就得啦
android 6.0已經用緊

利申 打手

10e
只係小左個鏡
同RAM
5880蚊OK喇

咩料 點解可以成個系列都冇藍色
你整一部有藍色都好呀

利申 藍色撚

仲有平mon撚

細機撚
唔鐘意曲MON
簡直完美呢部

用佐3年黑色
點知遲D換機都係要揀番黑色

香港note 8幾時先有android 9

屌升完用唔到good lock

希望佢唔好咁貴

糾結緊換s10定s10+好
s10+個核電真係好吸引

核電

Note 9用家升左兩日Pie
表示感覺良好
Smart Octopus無問題
整部機運作順暢左 轉App 睇通知方面我都覺得方便

想問samsung水貨同行貨會用落有咩分別
冇smart oct?

好趕客

香港果然唔係全球

屌你平時手細撚硬食廢SPEC
今次見到有多色 8+256 S10e以為有望
仆街代理又唔撚入 屌你老母

上年硬食S9 4+64
今年又食屎

用緊Note 8，諗住用到壞為止

同s9 相比已經好咗好多啦
起碼都有6+128
又有雙鏡
利申 細機撚用緊s9

年年只係買最低個SPEC會搞到體驗唔好
S9 4+64比我玩到LAG到賣左

點解想要藍色都咁難

咪臭系
本身諗住邊部有藍色就出邊部
宜家同我講冇藍色
屌你老母

發佈會無提既野

每部爭千幾蚊左右 買邊部好

小弟人在英國，預訂咗，trade埋部 s8+，仲送 galaxy bud，夾埋 hkd 6600到

搭單一問而家係咪真係得whitestone 保護貼唔影響指紋功能，因為幾貴下

台灣都有送 香港咩都未講

好似4定5號先有香港發佈會

超聲波指紋解鎖 優缺分析

超聲波指紋解鎖是 S10+ 及 S10 的另一新賣點，「三弟」S10e 則未支援這功能，採用了機側指紋解鎖。S10+ 及 S10 今次在機背都沒有了指紋感應器，改用了超聲波技術實現屏下指紋解鎖。這功能要進行初次設定，惟實測初次設定有點困難，手指要非常對準屏下指紋超聲波正確位置，才得以成功，記者試了幾次都未竟全功。

可幸當完成初次設定後，超聲波屏下指紋解鎖功能真係要讚，其解鎖速度力壓市面上同類手機，在芸芸屏下解鎖手機之中，S10+ 與 S10 的超聲波屏下解鎖速度最快！

而且用手指按屏幕，按上去不用力都可開啟；亦不用屏啟屏，只要把手指放上適當位置即可解鎖，不用再望住前置鏡頭或搵感應器解鎖了。

「玻璃貼開個窿真係好 x！」

然而，超聲波屏下解鎖還有一個缺點，就是不能配玻璃貼，皆因超聲波屏下解鎖要求手指與屏幕非常緊貼，玻璃貼始終有虛位會令超聲波屏下指紋解鎖失效。因此 S10+ 及 S10 必須配合膠水保護貼使用，要緊緊黏住屏幕，才能做到超聲波屏下指紋解鎖。記者見過有廠商為 S10+ 與 S10 做了一款非常古怪的玻璃貼，居然在超聲波屏下指紋解鎖位置開個窿！明明就是想買一張手機屏幕保護貼，竟然開個窿，我覺得好_囉！（文字經過處理）

咁大件事！？

有 trade in
不過你預回收價偏低一啲

請問係咪比豐澤衛訊低啲?
thx

Trade 過幾部機 領域低嗰兩間 $100-200 左右
最新係點就唔太知

尋晚升左，好撚順

頭3個真係唔知
之後嗰啲唔係都有講咩

我覺得話用唔到玻璃貼
都應該用到普通保護貼
係保護性無玻璃咁好者
不過點都好過唔貼裸機

S9 plus有無好$300樓下mon貼介紹
而家用緊百拎蚊淋膠貼成個面都凹痕

建議真係好著重顏色嘅就等一陣先買，有可能遲d出多一，兩隻色，自己就冇所謂，反正都戴套，打算狗衝部綠色S10+

我都有興趣衝綠色s10
之前成日買黑色好悶

s10用到gorilla6就咪用mon貼啦
gorilla5平常用都已經冇花

我部s8冇用mon貼3個月到就花曬，但正常著mon係睇唔到

就算第幾代都好,都係唔夠沙石硬,係會花
除非用藍寶石玻璃,但又會好貴同好易碎

我冇用年半都冇花
只係右下角裂左一忽仔

想知tab s5e有冇話幾時有得賣？

散熱都無點提 反而降低藍光有講

unity 係咪 vulkan

我用mon貼都係想防油防指紋
gorilla幾都好
層coating摸多左都係會無

咩機都好 用1年多啲都開始倒水

香港永遠最邊緣 新顏色往往等半年

防撞個啲套有咩牌子好介紹
諗住買個就用到下次

遲出唔緊要
唔出先慘
s9 細機冇藍色屌佢老味

我都留意緊，但香港真係無乜消息，外國有啲 website 就話第二季

如果真係送galaxy bud 即刻狗衝 但睇嚟都冇咩可能

same

香港果然唔喺地球
時差差成一個禮拜有多

膠貼suppose冇問題

我係
藍>>>綠>>>>>>>其他色

***香港真係睇低10e

唔貼幾日就花哂

沙塵多 地盤沙灘
大猩猩6 應該不會掛

s10+續航力測試

有無s855版

有埋個屏下，整個芒要天價吧

暫時冇，s855 7nm理論上續航會好過exynos 9820 8nm

所以我n9藍色真係勁滿意

好彩今次香港用855 s7個陣用自家u

大猩猩氏硬度大概係5-6
沙石一般有6-8
所以都係會括花

有錯請指正

啱呀 沙石硬度只係僅次於鑽石藍寶石嗰啲
所以我死都會整張mon貼
被沙石整到嘅機會真係好大

究竟點解三星 唔肯升級48mp鏡頭

高通u幾好呀
除咗s810嗰期其他廠瀨晒嘢

台積電接手 最大因高通公版 白老鼠

s7 820鬥8890

更新完 adhell3 好似 block 唔到廣告

應該係 block 唔到 browser 廣告
app 好似仲 work

之前果鬼佬youtuber開箱又無窿 究竟有窿定冇窿

有窿is confirmed ,但係果張膠貼似係for保護個mon，唔算係screen protector

其實本身電話設計就唔預你用MON貼用左MON貼顏色同觸一定無咁好

利申NOTE8祼機用左成年都無事

參考價目表，希望香港版 10e 可以有多色 同 8/256。

藍色好靚
垃圾三星香港又唔出

通常港版會平過美版少少

S10E得黑色真係屌出嚟

呢個價要送番$600八仔/Earbuds先有得諗喎

想問S10個home button仲有無壓力感應?

無，但可以double tap to wake , rise to wake

我都想知

你唔清舊貨，點用新野

你個防油保護層磨去晒未

用了三四年 噢my god

到時出note10咪知出晒未

買左兩日s9+ 已經要換

三叔even用舊嘢
都唔會比其他廠用新嘢差喎(上幾年嚟講)

送earbuds真心吸引
都成千蚊喎

48mp係平野黎咋
你以為好野？

正常黎講8+512應該夠用，12GB條ram仲多過我部vaio

在舊款 Galaxy 旗艦上也能自訂 Bixby 鍵的功能了

早些時候 Samsung 對外確認新機 S10 上的 Bixby 按鍵將可以自訂，而現在舊款 Galaxy 旗艦（Note 9、S9 系列、Note 8 和 S8 系列）的老用戶們也迎來了同樣的好消息。只要你手上的裝置運行的是基於 Android Pie 的系統，透過未來的 Bixby Key Customization 更新，就可以自由設定按一下或兩下的動作，來啟動手機上的任意 app 或是執行各種操作囉。

我覺得三叔嘅做法有啲似apple
係就係俾好多ram同容量你
但係就mark高咗個價
寧願少啲mark返平咪算

激動到想喊
終於成功爭取

台版好似賣貴啲先有得送

原來冇,咁唔考慮了，又唔齊色又未必用到mon貼,冇咗壓力感應home button 咁同其他android機除咗3.5有咩分咩

我就唔信港版會平成千蚊

個人就s10 8+128勉強夠用
如果升一級買8+512
倒不如買s10+ 8+128要埋個大mon仲有錢找

唔要大陸機好似冇咩選擇啦喎
LG Asus 核突m額
Sony 冇3.5
HTC 好似想執笠咁
Google pixel 冇行貨

啱啱諗起仲有Nokia
睇下佢嚟緊嘅nokia 9係點再講

Nokia機海仲恐怖過小米

啦係新censor就一定好架
個舊censor用開,調教會成熟好多
而且小米d咩4800萬像素都係gimmick黎
佢只係將1個像素切開4份,有評測test過用1200萬mode同4800萬mode既成像清晰度差唔多

*唔係

睇中邊部

啱啱去左某間電器鋪問，正常最快28號有得訂，5號發佈，8號見街
問埋d顏色，基本上佢地都覺得陶瓷好正，但好吸指紋，白色就冇咁覺眼，黑色就
佢地攞左d近似顏色既機比我睇，本來想要綠色，睇完好似都係陶瓷黑最啱自己心水

我想睇綠色實物
靚嘅話唔排除會trade走部note 9換s10

即係最早7號有機玩

壞左要換啊

有無講s10e大約會係咩價位

Nokia 9
845

上面啲圖都有曬價錢

總之 有earbuds送就狗衝
無就等多1，2個月睇下先
部s7換左電仲玩得

本身用no.分已經夠亂
仲要有plus冇plus
亂到仆街

咁唔好彩

其實我覺得藍同綠嘅真機係有啲似
冇佢個硬照嘅分別咁明顯

睇返上面巴打po嘅參考美牌價錢
6+128 係$6000 左右

買得未

成日打錯個版字

好彩未裝8達通

s10 螢幕wallpaper 鈴聲打包

我反而係note9依家好滿意 起碼等埋note10睇下 如果唔係太大驚喜有大突破都唔會換佢住戰鬥到note11再算

note 螢幕無大變化 超聲波指範圍擴大

應該枝筆 加多個鏡頭 哈

我都真係唔知會有咩突破會令我好大衝動換機

打窿mon其實我唔抗拒 要我用我會接受到 但係我又唔覺得要追求真全屏去到咁極端

你話屏下解鎖呢樣係吸引嘅 但係其實都係要用隻手指去解 淨係為左呢樣換機又唔會說服到自己

除非舊電係再大幅度提升容量之類就真係會有d吸引

所以依家用落n9真係已經覺得好完美

屏下鏡頭點解做唔到？

其實之前三叔都有講過研究緊
可能而家仲未量產到

有啲人會覺得note9好重

如果香港都有得trade s8+換s10就好啦

oled無盲孔 通孔概念 應該到2021都未得

咁我唔排除呢樣野 因為拎過其他電話有d係輕d

不過可能我手夠大 拎個電話嘅手勢揸得晒成部電話 果少少重量我無乜感覺
同埋我唔係24小時無間斷拎住佢 都接受到

但如果手細 或者女仔用嘅 又真係可能有d影響

其實今次發布會最wow都係fold
真係有種劃時代同未來嘅感覺
相比之下s10系列咪感覺低咗grade

利申 用緊s9 應該有排玩

如果真係做到屏下鏡頭嘅真全屏 我就真係有衝動再換喇

其實都係 我覺得最大迴響都係部fold有突破夠創意

如果鏡頭外圍無黑框 更美觀

s9plus 粒電差左d

升左9.0後

其實依家咁我都覺得ok架 不過為左所謂全屏而咁打個窿 覺得有d太夾硬 所以我唔會因為呢個設計去換機
我都係寄望有屏下鏡頭 成個mon 100%空間顯示到野嘅真全屏 希望將來真係會有啦

我都覺（雖然返office 成日都可以叉, 影響不大）

呢部機嘅氣勢直逼當年s8，應該好好賣

我就係嫌note 9太大
平時坐定定雙手用冇咩事
個大mon仲好爽
但一去到逼車單手用就見真章
覺得好大好重
好想換番部細少少

我暫時睇咗幾條片
隻綠似係可樂玻璃樽嗰種feel
感覺幾classic

之前見巴打介紹用左one hand operation +
依家單手用都好爽喎

解決到手勢問題
但解決唔到部機本身好重

咁呢樣你岩 真係因人而異

唔知earbuds點呢
用緊note8既正打算買

+1

見佢公佈130usd咪好似仲平過依家隻gear iconx

啫係點 你睇唔到鏡頭 但係佢係mon下面影到你?

即係起碼等到S13, S14都唔知得唔得

Samsung Galaxy S10 Plus vs iPhone XS Max / Mate 20 Pro Camera TEST

等s10一出

Note 9應該仲有得減

想問下如果買N9應該係唔係等S10出左街之後先買

S10 plus 旗艦王中王
不服來辯

但拍片都係xs好少少

換左都係咁 我覺得係s9+ 呢個model既問題 唔關機事

我用緊都覺得唔係咁好用
嚿電垃圾到完全唔掂佢一個鐘都會冇咗2-3%
下次都係買翻note

yes

用s9+ 影

用s6 edge 影

唔知大家會唔會有呢個問題 我喺商場某個位影 偏綠得好緊要 但用s6 edge影又冇事

其他地方影又冇問題

好恐怖

你個野壞左呀

換左部新既都係咁 我覺得係model問題
靜係果個位係咁 其他位完全正常

4+64好快玩完

應該係software問題，有冇同samsung反映過？

之前部htc e8 得2+16
我都用到3年幾先頂唔順

可能我忍耐力夠高

今日佢check左 佢話照計唔會咁 佢出左個defect report比我 跟住我去百記換部新既 返黎再影都係咁 所以我放棄左 應該係s9本身個model問題 因為其他地方完全冇問題 係果個位先出事

最得人驚係下圖有好多人，但一d問題都冇。
上圖一個人都冇，而且變咗綠色

真係好得人驚 我check過哂好多地方都冇問題
係果個位先係咁
有冇tko人用緊s9系列 得閒去一去果個位 新都城3期1樓影下係咪都係咁

唔知N9會平幾多

我都等緊

認真mode，應該係測光問題。我估係軟件或者算法出事

如果係軟件問題 應該點搞 我已經format 左部機 再影都係咁

防震做得唔錯

係咪得我覺得S9/N9 好睇過S10

S10同s10+個窿個直徑係咪一樣，如果係s10+大mon啲個窿睇落會唔會窄啲

s10+係橢圓形㗎
面積點都會大啲

如果淨係計一個鏡頭圓窿
咁應該2部係一樣嘅

會唔會係依舊野

啲人點解咁快拎到機?都未開賣

有可能
但唔知點解s6 edge 影一d事都冇
anyway thx

YouTuber早好多有機拎
Tab S5E條官方片直頭搵埋佢拍

有可能喎 會唔會因為呢2部野係紅外夜視

啫係官方知佢係utuber就早啲賣/送部機比佢?咁好

想問幾時會有香港official價錢

好似5號係intercon有發佈會

好似真係送，送部幾有幾百萬人知道部機，抵啦

話時話好似仲未有香港youtuber攞到部機，台灣都有幾個攞到

通常都係借俾佢地玩一陣
當然收得人機就要唱好人地部機啦

香港啲youtuber邊有人氣可言
我係三叔都俾MKBHD先啦

外國有啲好出名嘅科技youtubers
直情係未發布已經俾咗佢哋hands on
所以先會啱啱發布冇耐已經拍埋片擺埋上youtube

香港出名嘅科技youtuber係咪得ray ma
不過佢而家唔喺香港

其實依家都好便啦
去深水埗買5200 八達通回600
只係4600

android 8 file app 有個功能係刪 d junk files
好似 log file 果 d
android 9 係咪冇左

多數都係送
當你多人睇既時候你就唔需要做打手啦

好亂...英版s10 有跟冇窿膠mon貼

更正，唔係英版，睇錯

有啲片仲話會送埋膠殻

搵到解決辦法了
如果你地更新完 pie
發覺 adhell block 唔到 chrome / samsung browser 廣告既話
可以跟住做

If you use Chrome for Android:

add com.android.chrome|*|53 to your Blacklist as a firewall rule. This will enable domain blocking to work in Chrome. Toggle firewall rules off and on again for changes to take effect.

If you’re using the latest version of Samsung Internet that come with Android Pie (version 9+)

add com.sec.android.app.sbrowser|*|53 to your Blacklist as a firewall rule. This will enable domain blocking to work in newest versions of Samsung Internet. Toggle firewall rules off and on again for changes to take effect.

膠殼應該有

香港官網講明會有

用 S9 岩岩升咗 9.0
但係 Gallery 唔見咗 View Motion Photos 嗰制 搵咗好耐都唔見
（已確定相機設定嘅 Motion Photos 已開）
咁點樣先揀到相？

Pre order左s10

S10 vs s10e：
玩過實物，老實講，你唔拍埋兩部比較你唔會覺得s10e cheap, 你會覺得s10e 完全可以同iphone xs比較。

不過s10個mon 係靚好多，特別買邊幼太多

S10e 個fingerprint 唔會覺得好難用，右手好順手

3鏡同2鏡比較都唔覺得有咩唔同啦，但wide angle真係好wide

玩過之後，因為個mon，我決定要s10，個價錢爭好少

PS: not in HK

支那野

大部份貼都係支那製，冇得避

如果水凝貼OK就好，Note 9用慣水凝，3個月左右換一次。

水凝難唔難痴

三星S10的UV透鏡鋼化膜可以解鎖。
厚度0.15mm，繼續測試中。

習慣到就唔難，而家啲水凝貼好貼邊，唔會翹出嚟。初時試過用兩張成功一張，仲有啲幾日先散嘅泡。而家每張都成功咁濟。

因為質感最好同靈敏，就算一兩個月mon 貼有痕，3個月左右要換都值得。

點解要整咁大隻字？
你老花？

真係睇唔透點解咁堅持要用貼

岩，唔好貼爽一萬倍

利申套都冇用

但唔用貼會好多指紋

貼就係為左抗指紋所以個手感差好多
同埋d指紋一放落袋就自己會清左好多
以前一直覺得冇貼唔得
自從係note8開始冇用過貼就覺得根本唔需要貼

但我部note8成個mon都係指紋印

手機換得快無問題，但用2年~更耐個啲最好都係貼，因為用耐咗本身手機個塗層會無咗

因為我覺得視角上好似s10個窿佔mon比例大啲咁

你隻手多油 我一定唔會用貼 爽好多

去台灣黐
不過應該都係支那返貨

岩，我唔用貼 花左由佢
還掂唔trade,用玻璃貼係防爆，
但跌落石屎地都係收皮。

得閒沖水

唔用貼咁污糟
尤其成日會痴到啲化妝品護膚品，兩三個月換塊貼點都會衛生啲啦

以前用貼真係好怕花
依架唔用突破左條心理防線 花左都覺得wfc
更何況d花都係你唔刻意望都唔覺

見到s10+心郁郁想換
但係驚易爛
因為自己勁粗心大意
而家samsung嘅手機嘅耐摔程度如何

部機防水周不時都洗下佢

想問下 s10+ 會幾時正式係香港發售

靚，準備衝單鏡既S10

講漏左，個單鏡呼吸燈真係好好J

我都想用耐啲，但note8舊電真係好細…

Full mon打機真係好撚爽

s10 notification Bar icon 同前鏡頭隔得有少少遠
s10+就合適

你唔會明白一唔用玻璃貼就爆mon既感覺
我既戰跡由S6曲mon開始就保持最少每代一爆，直到我用左whitestone,佢就成為我既替死鬼
我部S8爆左2次連埋whitestone頂左一次夾埋3次

btw有冇人想夾份一齊搵代購買S10 whitestone?

睇定啲先啦

s9+ 配spigen 軟膠套，5月到而家
1.8米左右高度跌超過10次
完全無裂

S10 同S10+ 真係好難選擇 睇片點都同親身差好遠
真係要落去試真機先知分別同邊部岩自己用
我個人傾向S10+ 始終電量大 真係電話其中一個好重要既考慮因素

S10用新一代玻璃 觀望下先啦

真係咁易爆咩
一直全裸
都係花咗上面少少咋喎

用緊舊野S8+ , 成日跌, 暫時無穿無爛無問題

S10單鏡靚d, 睇片都唔覺佢礙眼

用白色底就一定冇得講

好多人被s10e個size平mon同價錢吸引
但用android最重要係software update
S10e係咪future proof?

用得samsung 就唔諗update啦

C5 Pro 一開始 6.0
預升到 7.0 就算 點知最後連 8.0 都升埋
Samsung 近年手腳係快咗嘅 唔覺得太擔心

個個都s10既，冇人衝fold？

搵笨柒嘅
等多兩代先啦

一定伏機嚟

啫係用前鏡邊個燈replace左led notification？
因為led notification燈對我黎講好緊要 想問清楚d

s10主要睇前面粒癦接唔接受到，接受到咪衝咯，唔得的話其實note9都OK或者再等下note10

佢話咗所以換機呀，好似
唔係換s10

除非佢搞好左oneui 多左人手搞update 既工作。
如果唔係都係最慢果個

屌你講笑咋呀？講慢點及得HTC呀？

oreo 更新， 三星係最慢…

唔怕啦...起碼有更新先...

人地up 完半年，三星先更新。

講完又唔擺低source又唔講邊到收翻黎既風

有送無線充同耳機我就換啦，雖然岩岩買左apple watch 冇耐
唯有買埋隻samsung 隻新錶

咪係，同鳩up無分別
我夠可以話:預訂S10送S11

點解xr得2980mAh但核電咁?

歐洲地區係送姐，香港都唔知有冇

香港唔係地球一部分

香港代理咁垃圾，你就想喇

btw買咗幾個s10+嘅殼準備迎接

a12 7nm + ios慳電

樓上巴打講緊S10就嚟出做乜要買S9

你預頂盡都係送$300八仔好喇

邊間信得過？係咪Samsung 特約商店？

apple hater都係咁講
佢個u同ios系統始終係好過an機

其他方面就

我喺華仁買嘅
只要有特約經銷商嘅貼紙就冇問題啦

如果有耳機送即沖
再買埋隻錶
三叔套裝get

唔通我作出黎呃你咩
跌親落地一定係mon落地，我都冇辦法

華仁成5500,減左600都要成4900

其實都已經好平啦
深水埗嗰啲不知名細舖真係好大風險

唔知會唔會送多一年保。同埋以前係要大鋪買嘅s/note先可以？

如果有送埋無線就好，用嚟做運動

s8上s10+係咪好大提升？

有冇人打算買新個對ture wireless耳機

想問galaxy watch而家仲抵唔抵買
同埋見人話check heart rate同計步有bugs係咪真

想買用緊S8+

好premium好有未來感
不過始終覺得出面個mon細咗啲

但係唔知佢嘅音質同其他方面如何
小弟自認對音質唔高要求
但係真係好難揾到同有線差唔多音質嘅無線
好返少少都要過千
btw 有冇巴打知邊度有得試三叔啲無線耳機

利申 窮撚用緊im50

同埋而家買galaxy watch係咪好蠢

Flossy Carter full review 出左，可以去睇睇

音質一定冇有線咁好，但係咪一定要有ldac先係真無線

利申 um30 但開始覺得有線有啲煩

唔該晒巴打

唉 我試過啲$700-800 嘅無線
隻隻都冇我im50咁好
把聲矇到好似um住咗咁
硬係冇有線聽落咁清
過千嘅又唔捨得買
所以我到而家都唔敢買無線

華為部摺機正過 galaxy fold 喎

我都覺，出面個 mon 太迷你
不過係咪大家覺得瑕不掩瑜，好似唔多人屌呢樣嘢

唔係9點先發布咩
係咪又唔小心leak咗

我用緊第一代 bragi the dash
音質我接受到
而家冇 delay
但係個訊號真係好易受影響
行街袋褲袋成日都會 lag 下 lag 下咁
要右手拎住先冇事
講電話除非附近比較靜
如果唔係對方又係聽唔清楚
睇下呢隻 galaxy bud 會點

靚過三星個部多多聲

係 9 點發布呀
我都唔知做咩有片
有人 post 出黎

睇落又真係幾正喎衰鬼
感覺實用過galaxy fold
而且又薄過佢

無線耳機真係好鬼麻煩
好彩仲有三叔冇cut 3.5

s10 如果係4100mah就真係唔洗諗

一定要打開先影到相？
同埋係咪冇前鏡

4鏡頭 無前鏡頭

打開芒用唔到鏡頭

外折呢個方式 一半無畫面 好易做成燒印

個指紋解所都幾快，掂一掂就得，不過係著左mon 下，唔知完全熄mon 有冇咁快

佢外摺
就冇分前後啦
想自拍可以用有鏡頭果邊 mon

由13:17 那度開始睇

呢部係跟full screen 冇窿mon貼

唔知港版跟有窿定冇窿？

Flossy啲片真係好正
平平實實試哂啲功能俾你睇
好過某啲youtuber齋玩剪接

個鏡頭位唔係會夾住咗喺中間咩

佢唔係正中間對摺
假設藍色係鏡頭

打開:
OOOOOOOOOOOOOO
OO

右邊向後摺:
OOOOOOOO
OOOOOOOO

所以自拍果陣就摺一摺, 用綠色果 part

有冇人用緊s9? Oneui 同oxygen 比有咩感覺?

im50 唔算好難超越姐不過價位要去到千中至二千
貴啲既音質我自己覺得去到im70級都冇問題

其實都係睇你同一舊錢用黎買方便 定係更上一層既音質

咁好似真係好過Samsung好多

s10 前鏡單圈好似順眼過S10+ 雙圈, 但又想舊電大D, 好難揀

係靚過三星 但咁摺冇缺陷既三星唔會玩自己整多個細moon呀

各位巴打覺得galaxy watch 抵唔抵買？

s9 啱啱更完9.0
大致上都順過之前
但係㩒home返主頁好似有啲lag
同埋好似電用快咗啲
係咪應該重設一次部機

想問埋
㩒recent app一彈出嚟嘅第一個app可唔可以show返而家用緊嗰個app

岩岩先更新完既話，佢會係後台重組個系統，所以先會lag同用得多電，等一下就ok

thx巴打
等我再用下睇下有冇問題

消委會未測試過囉

吓 個賣點係熄Mon 都可以開解鎖喎 因為佢用超聲波 唔係光學

之前unwire有講過 熄左mon係無咁快
同埋 要大力少少
不過應該都接受到嘅

唔玩ar 景深 單前鏡夠用

大更新 應該要雙清一次

三星備份可以幫你還原裝過咩app

thx 巴打

大前提 抽走sim

傻傻地cher data

少自拍單鏡無所謂，論樣同手感計我都鐘意s10多啲添，奈何電容量細啲 所以之前我都揀s8+ ,無揀s8

spigen防撞殼真心好用

s10 個樣幾好, 但電量得3400mah 真係細咗啲, 最後都會揀 s10+

唔痴mon貼唔得
s7四邊都有d彎佐入去
所以痴到張真正既玻璃貼係cover唔到全個mon
第一次爆mon就貢獻佐s7
都已經用埋包四邊既套
就因為撞正冇痴mon貼既角位就爆佐

想問有冇咩機below 4000蚊機可以推介

S8 A8+大鋪全部冇哂貨
不過又唔想去細鋪買

幾時會有SPEED TEST

Note9有得更新oneui

等多陣出S10

Spigen厚到仆街

應該係，但唔肯定，試唔到

鏡頭做埋led提示咁正

好彩本身note8已經用緊 紫外燈膠水貼

Note 8 香港幾時先有pie感

食

s9依家都唔洗4000啦

要去細鋪？
我見百記仲賣緊4498
同埋老豆跌咗部華為落廁所以急買

你係cmhk現客就3998

之前好似四月?
不過果陣碌九都話三月
而家碌九早左
碌八可能三月
台灣果邊都出左

不過香港三星不嬲慢人哋N世

note 9本身都係話2月，只係香港s9慢咗一個月，
S8開始港版samsung update都已經快咗好多啦

係因為one ui 所以即使有project treble嘅機都up得咁慢
定根本samsung都係照返咁慢，我睇唔透

有就真係必定

project treble之除好似仲要Seamless System Updates，詳細都係比條link你睇

我理解嘅意思係因為samsung始終有個one ui係道，所以唔support Seamless System Updates，有project treble都冇用。
利申：英文差，應該有錯

唔知點解up完9.0
㩒電源制lock機好似慢過之前
但係開mon又好似快咗

LED好撚重要啊
前鏡個圈一定要show到notification啊!!!!!!!!

仲有叉電個聲變咗唔好聽
有冇得校

Samsung部摺機係柒柒地
但係作為第一代 保守啲都可以理解

華為嗰部就咁望係正
但係發佈會都可以出晒泡
又肯定會有好多問題 先出住概念機
明顯搏話題轉移視線

出面班傻鳩仲係咁吹奏
果然係支那種

睇youtube只可以用音量掣較，無得係mon較

啱啱試完
其他app都得
係youtube唔得

香港版型號同國際版唔同 忍耐下啦

Speed test!

仲講到粒A12領先幾多幾多
原來得photoshop係快

呢一次3500mah 即s9+ 變化不大

多得香港人出聲 s9 note 9原本3月添

所以前鏡個圈做唔到幼框？

巴打坐左幾耐?

spigen 好快黃

而家買既話應該買s9定係a8s? a8s 除左粒Chip, 其他好似都唔差過s9?

有冇人confirm到呢樣野

食完Pie後，導覽列有冇得轉做黑色?
已經較了夜間模式

如果前鏡個圈真係led咁而家呢個闊度我完全接受到喎
希望真係有

a8s都無 似乎無人講s10有冇

想快啲知香港賣價同訂機 但仲要等一個星期先香港發佈會

有燈其實可以做到啦，係software啫。
如真係冇，唔知有冇第三方apps做到

黑色唔怕

三叔唔好執笠呀
我唔想用屎為呀
不過咁都比人出賣偷技術真係幾抵死

華為根本公版黎
間間廠比錢供應商就出到

無知問咩叫公版？

好少人用s10做test,啲youtuber好似都係拎到plus

想睇s10 vs s10+ battery test

即係原廠設計
其他公司買返黎再自己改

有冇人都係download唔到啲新theme

睇完哂想跳槽真係諗S10+多

係諗梗買128定512

128夠啦，有得加card

佢128係照配8gb ram?

覺得換機真係要8gb ram先得

暫時副機用緊pocophone 6gb勉強夠

note9 有冇得double tap to wake同 double tap to off

有無參考價值

兌1.16 8gb 512gb $8698

可惜香港10 10plus無咩顏色選擇 等半年出新顏色

最近啲消息 睇黎香港S10E得6G
可以就係考慮S10/PLUS

叫消費者推向高價

10e有競爭力（香港只入一款）

個價真嘅話其實明谷班S10E客上S10
價錢唔係貴太多但多好多嘢玩
除非一定要細mon

如果上面個價係港紙S10+最平個隻幾抵玩

10+ 128，兌翻7000夠找數，諗得過

就算乘人仔價都係$6000有找
呢個年代嚟講應該已經夠贏

係平到爛
完全屌打其他旗艦機

唔洗講咁多
淨係考慮電量已經要買s10+
S9+用一出即買唔夠半年電由3500跌到2800
勁倒水

s9+ 一開波 6gb 128 7398

好快跌架啦

而家多埋反向充電

所以我希望個價係真
係真嘅話我會積極考慮換機

3500跌到2800

點check

note8得8粒鍾電

黑色S10+開箱

黑色/綠色S10開箱

s10+乘港紙係6800幾wor

我講s10
S10+太大mon唔好渣

隻手識進化架，用慣左就冇問題

有冇人知cmhk通常幾時會有新機買？諗緊等唔等佢優惠好

成日賣比街客先

買10E

note9係咪有app可以block廣告？

要裝第三方apps, 好似係

10E又唔係平好多
加多少少上s10開心啲

3500mah拖2k mon 得啖笑
一係10e 一係10+

如果依家買錶的話應該買gear s3 定係 galaxy watch好

小弟用s9 有時用chrome google search完個畫面就變到咁 show網頁個part無啦啦變暗咗

要㩒右上角個show tab個掣先變番正常

有冇人知呢個係咩問題

adhell

AOD home button double tap 可 wake
off 可以用 one hand operation + 用 gesture

我note9每次開Camera都有零件聲'咔嚓'一響，是咪正常

幾時有得預訂呀

應該係個可變光圈

直頭喺camera每次轉mode都係咁

愈睇愈想換s10... 但係apple watch 買左冇耐唔想浪費

spigen我係U11時期因為選擇唔多長用佢
除左好快黃真係算幾正

賣咗佢

鏡頭郁 je
你試下自己望下個鏡頭

今日$5750 係sun mobile 買左N9, 等唔切…

smart octopus 回贈係跟機定係可以入落第二部Samsung 機到？

話說 s10支唔支援 5g
定得 5g版係?

用緊u11+準備轉會黎s10e

得5G版係

s10出咗 s9降價 又係入手s9 ge時侯

利申g6用家

我都係

但5g嗰部又大部粒窿又大

咁冇啦，我都唔打算換，因為太大部

出到s12香港都唔知有5g未啦，洗乜咁快用5g版s10

有無咁誇
我諗下年都已經有服務

可以入落第二張smart octopus到

Thanks. 有興趣買埋隻Galaxy Watch, 邊到買行貨平？想換埋個叉電座

倒水電

手細用細機好好多 為咗輕巧 唯有犧牲電 我唔信渣過g6

大機都倒水

好鍾意呢個測試，模擬一日用電量

係都入碌鳩了
利申用緊C9 pro仲好順 部機仲未壞想入S10

我嗰部都未壞 不過窒到顛
兩個月前轉咗S9+

s10e 6gb ram 夠唔夠用

擔心128gb夠唔夠用好過擔心6gb ram啦
我覺得6gb ram真係冇問題

有服務同收唔收到係問題…假設佢第一批提供服務地區係港島 你係新界都唔會用到5G

s10+ 幾時喺香港賣呀
大陸機等緊轉三叔

"記得發佈會果陣，我哋曾經開文寫過三星 Galaxy S10 系列的價錢同埋開賣資訊，但因為某些原因「被消失」了" !!!!

我見好多打機嘅人都至少有8gb
同埋唔係可以裝sd卡咩
128gb唔backup 都夠用一年添

如果真係對打窿極之反感，建議買note9，始終長用電係好重要
唔反感就一定推s10+，電仲好過note9，855cpu頂兩三年完全唔係問題

硬係覺得唔會咁平

算唔算間接表明咗佢之前講個價係真嘅
所以三叔先唔想咁快爆出嚟

我想買s10e 8gb

855 cpu

5998 s10 s10e 就有可能嘅

揾到了

如果係咁抵就好

我上部HTC e8用801都用到3年幾
845用到4年不是夢

放心 真係呢個價
大陸全部知名淘寶店預訂港版都係賣呢個價既人民幣 而且全部都多退少不補 唔係一齊收到內幕消息邊敢賣呢個價

咁我應該會入 s10e 做後備機

我覺得可能打錯
應該係8+128同8+512

舊年入手個9+ 6/128要7398
今年10+ 8/128只係6998 係咪搵笨

所以呢個價屬實的話
都咪話唔吸引

今年RAM平左唔得架咩

pre-order係咪要得佢出先知送乜野？想狗衝s10但又想睇埋用電表現先

入返O! ePay再FPS轉走咪得

仲有冇人用緊s8+

我仲用緊note5 tim
用極都唔壞
真係嬲

應該好lag

直接買 Galaxy Watch 46mm
反正價差唔係話太大

仲要等多一星期先香港發佈

有冇巴打有用開Galaxy Watch? 好用嗎？可唔可以戴黎游水？

我用開sun mobile (8月到期), 唔支援eSim, 但想買LTE version, 轉台有邊間support eSim? 月費洗唔洗加錢？

Thanks!

用開 wifi 版
電力算係咁，長開 always on 都有2日半
不過 apps support 比較少，唔多廠出喺 Tizen
基本嘢例如運動/計時/計數機/地圖之類都有嘅

游水試過無事
不過買果陣百老匯個 sales 建議唔好，話好多人游完壞

半咗幾個月算滿意

Thanks! 聽開podcast, 唔知隻錶有冇 podcast app?

BTW, 你買46mm 定42mm? 46mm 好似太大隻…

舊年S9唔好賣
Samsung應該知驚唔敢開太高價
同埋要搶番華為啲客

因為想買部最好既長用 => 有最新買最新, 如果你覺得價錢可以O既話.

綠色幾過癮

原生舊版三星broswer 好好用 可以直dl 片
相反pie版搞到亂哂龍

要多謝黨同中央

用緊s8, 順到pk
跌左幾次都無壞
想換好耐

s10相機被打敗了
Sony 部新機已經超越左s10

幾錢？

而家有冇方法下載？

得美韓 6.7寸s10

三星有心出多個版
三款s10都無 5g modem

不過Sony 全部三鏡頭12mp 連wide 12mp

你哋大力搖部note9嘅時候會唔會有D好似零件鬆咗之後嘅卡卡聲
唔知係咪個camera係度郁

S9+ 有AN9更新了，我身先士卒

唔係2月13號已經有咩

早排等到灰，今日睇到太興奮，冇理到日期。
SOR。

到時 S10 開訂，係咪搵間優惠啱自己嘅連鎖電器鋪 / 衛訊 / 網絡供應商果啲訂就 ok
有無話去 Samsung 門市會好啲

我係睇下邊間有咩信用卡有優惠

note9 食pie之後熄app返主頁會lag一下 有冇人有同樣情況

ois組件

有無人仲用緊s7
想問你地個微信 係唔係都關唔到
要手動

有冇實拍嘅相/片睇下
三叔咁快就輸

大家都有 4k hdr拍片 steady shot
s10取消 4k片5分鐘限制

睇大陸啲開箱文，原廠mon貼冇lon

我多數都去sun mobile
橫掂我都唔打算轉台

買 android 機真係電訊商客戶價仲抵

用緊cmhk諗住跟返佢出，客戶價成日都平幾舊水

又平幾舊又有得分12個月
官方啲贈品又送得齊（如有）
真係抵玩

仲係好順，電量仲幾好，同新果陣買無咩分別，用咗年半，心郁有啲想換s10,但又好似好哂咁，部s8 plus仲咁好用

而家邊到買s9最抵？

兩代為一個週期 雙數一個突破

睇翻note 9去咩535 tower有128 sd卡，但大鋪有信用卡優惠都唔止個百幾蚊

定專門店都有信用卡優惠？

10比10+
除左電大 MON大 前置雙鏡之外
下巴10+比10窄
10+散熱用大塊銅管+石墨
10就一條銅管

下巴好似差唔多，散熱有唔同？

source?

Cmhk唔駛加你約咩？

當年S2風潮真係好癲，個時真係身邊人人都用咁濟

下巴都係聽人講暫時冇比較圖

我Sun Mobile
買新機會cancel舊約然後開新約續一年
反正個number會繼續用咪照續

10+ 同note9一樣散熱構造

成舊電池包住石墨貼

cmhk好似可以疊約（？）
出iPhone一定要獨立簽 renew份約
An機好似冇呢個限制
起身就咁客戶價買機已經有得平啦

仲研究緊要邊粒u

差唔多成九個鐘screen on

note9更新左9.0就用唔到adhell3 有冇人一樣

出咗9.0啦？

好難講得準
個人習慣+網絡接受都有影響

Thks! 姐係我本身剩返3個月約，唔駛加監都可以客戶價買機？

客戶價我記得係唔洗簽約
不過好似一年限買兩部

你得返3個月，依間唔得，轉台出都得啦

Thks!

非主力機，想轉鴨記sim算😂😂

pie真係伏黎 update完 我個藍芽耳機無左大細聲 得一隻聲

我都仲係好順換左舊電再戰2年

到底個前鏡係咪可以當led notification用

S8+
但覺得一定要用adblocker
一開始用緊SABS，失效左就用adhell3
我覺得就係因為用adblocker先可以keep到部機順d

冇裝

唔係話用ad會食電咩？

adblock

用左完全冇感覺

我係 extend 個合約期去買機果日既一年後

If you use Chrome for Android:

add com.android.chrome|*|53 to your Blacklist as a firewall rule. This will enable domain blocking to work in Chrome. Toggle firewall rules off and on again for changes to take effect.

If you’re using the latest version of Samsung Internet that come with Android Pie (version 9+)

add com.sec.android.app.sbrowser|*|53 to your Blacklist as a firewall rule. This will enable domain blocking to work in newest versions of Samsung Internet. Toggle firewall rules off and on again for changes to take effect.

3 部

其實係慳電左
因為 load 少左廣告
不過如果你用 vpn 果類 adblock app
長開 vpn 會食少少電
所以用 knox 類 adblock (e.g. adhell) 會好 d

Samsung Galaxy S10e 先達火速開賣！第一口價破 HK$6,000

Samsung 新一代 Galaxy S10 系列聯同 Galaxy Fold 搶先於 MWC 2019 大會前登場，吸盡全球目光。雖然 Samsung Galaxy S10 港行要等至 3 月 5 日才發布。不過手機場先達竟然已有店舖極速返了少量 Samsung Galaxy S10 的最低配版 Galaxy S10e，水溫試價只是 HK$6,000 餘！？

定於 3 月 5 日在香港舉行發布會的 Galaxy S10 系列，外界推斷會跟台灣一樣，於 3 月 8 日星期五正式開賣，售價有傳最高階 12GB RAM + 1TB ROM 的 Galaxy S10+ 有機會達 HK$12,998；最低級別 6GB RAM + 128GB ROM 的 Galaxy S10e 則是 HK$5,298，當然港行售價還有待官方確認。

日前，便有指著名手機場先達有店舖火速引入少量 Galaxy S10e，這批水貨更有齊白、黑、綠三色可選。店舖負責人未有透露來源，他指發布後已有不少用家前來查詢，故今次先返 Galaxy S10e 試試市場反應。

iPhone XS Max（左）與 Galaxy S10e（右）機身大小對比。

Galaxy S10e 規格配置為 Snapdragon 855（港版）/Exynos 9820 處理器、6GB RAM 配 128GB ROM 內存組合、5.8 吋全高清屏幕、前置開孔 1,000 萬拍攝像素單鏡頭、3,100mAh 電池等。要留意是 Galaxy S10e 採用的是平面 Dynamic AMOLED 屏幕面板，跟 S10 和 S10+ 的曲面不同；另外 Galaxy S10e 亦不沒有超聲波屏下指紋辨識技術，沿用機側實體指紋感應器，後置鏡頭為 1,200 萬拍攝像素雙光圈 OIS 鏡頭及 1,600 萬拍攝像素超廣角鏡頭。

跟機配件方面，Galaxy S10e 附送 15W 快充充電器、AKG 耳機和原廠保護殼。首批水貨價以 HK$6,180 開賣，在未有任何行貨競爭下，這個嘗鮮價是否吸引到你呢？

xs 10e原來差不大
相差少少闊度

xr 6.1寸

屌，唔洗發佈啦，嗱嗱聲俾部機我

用緊xs嘅我覺得10e個size好吸引
但我應該會買s10

會唔會水貨 都只入黑色

這批水貨更有齊白、黑、綠三色可選

好識搵錢 香港***就船頭驚鬼船尾驚賊
怕自己打自己 10e vs 10+

係咪福仁個間夜冷

其實黎黎去去都黑色白色
好多人都悶
既然有新色玩
又唔入就真係好 on9

係咪仲未講香港幾時開賣？

以香港***班人諗野唧牙膏出新色 到暑假黃色 綠色

係
我啲手機配件全部都喺度買

其實都唔排除係見XR橙/黃冇人買所以唔敢入

北角都有間咁既野

或者笠個顏色殼咪慳番 心態上10e供過於求
所以主力賭 10 10plus

XR 珊瑚唔是好多人 like 咩

你落一轉大鋪就知依家最滯銷嘅係黃同橙
減價得最多

10仔個隻橙紅都ok

對背面有LED燈個原廠case有興趣
唔知可唔可以自定圖案

以前 HTC dot led case

有quota 減得一百就算生日

聽住先

大佬黃色就話比較少人會揀啫
你整隻綠/藍色都得啩
得黑色真係唔屌唔得

根本前鏡個圈就應該用嚟咁做
淨係自拍嗰時用嚟閃吓做乜9

例子答你
s9+ 3500mah 行2280x1080 夠頂 10-15個鐘

s10 on screen 1h35m 100--->81%

咁快知 點計

出咗發佈會
note 9 s9 果啲有冇跌價？

睇緊想入

貨都快斷

用落就唔係咁講法

啲大陸先行者啲Post,半個鐘打機，其他上網，用其他app

頭一兩日 再用多三四日先作準

都係既，希望快啲有片出s10 vs s10+

想問5號發佈，係咪即日賣街

唔係,應該當日/第日有得訂,跟住7號拎,8號正式上市任買(有貨既話)

咁算唔算唔錯

照計sot大約8h

同我部n9差唔多

係咪推2280 1080 解像度

一直都用最高果個

我又係
我覺得有解像度唔推盡佢嘅話不如買XR算

買得緊係推盡佢 為左多果一頭半個鐘sot 又要省電模式限cpu 又要降解像 咁用旗艦機黎有乜意思

其實係咪得三叔有出 dex mode
我覺得呢個 idea 其實好有發展潛力
而家好多人屋企部電腦都係上下網睇下片做下文書野
而最新既電話硬件都已經追上好多入門級電腦
如果有 dex mode 既話
connect 藍牙 keyboard mouse
就可以將部電話變左部電腦黎用

最後選擇:白色S10+

有冇人要S10玻璃貼+殼? 免費不過順豐到付

有冇n9巴打同我一樣仲未食pie

10e至低限度都要整黑白啦

好多好多人話AN機用半年就會好lag

NOTE 7 佢爆炸後一代~S8果代特別好真心覺得做工幾好
利申:由IPHONE 6PLUS 轉S8PLUS

最少我S8用左2年我唔覺lag

以前又真係會嘅 不過其實7之後真係唔太覺有咁情況

其實好多都唔係真係用過，只係人講佢又講咁解，我s8用咗差唔多兩年都好順，同埋JerryRigEverything有咁多部手機喺手，但到依家都冇換走部s8，證明唔係idog講嘅用半年就好lag

10+ 決定
上部s9+發熱太勁用咗3個月放咗，本身仲糾結緊s10定s10+,呢下可以放心衝s10+,睇埋實機白定綠靚啲先

個人覺得綠鍾意有金屬閃個種感覺

我唔中意大機，所以糾結s10e定s10

真係好懷疑大陸版/大陸app有後門偷資料

我部note 9

想買s10+
我寧願等多半年 個價減到咁上下就啱晒我

金屬閃嘅話藍色勁啲 可惜個垃圾代理又唔入

其實隻橙色都好靚，係人都知你用新機，香港代理

睇中陶瓷白
好撚靚

咁就好啦

屌咁樣睇藍色真係靚到仆街

s10 先達到左水貨
去睇下實物先

所以大陸已經有機出?

S8+
仲係好順

10+定等note10？
利申依家用緊iphone8
今年我肯定轉
屌你老母爛蘋果

到時你就問等唔等埋s11架啦

arm

會唔會有相睇

巴打部機咁長氣

Samsung Galaxy S10 韓水今日抵達旺角先達，率先抵港的是 128GB，有單卡和雙卡兩個版本，第一水賣價分別為 $7280 以及 $7980。

冇SMART OCT仲賣得咁貴

睇緊台灣youtuber介紹
佢地用三星自家u

唔care枝筆就s10+，今代真係好有誠意

第一水係噉㗎啦
一出行貨咪又即刻跌
而家緊係賺到盡先

台水同韓水都係自家U？

S10+超級夜景

Pixel 3night sight
Google

Note8 港版係咪無pie食？

Note 9有冇gcam apk影night sight?

正

好靚

橙係10還是plus

下爬10+比10窄咩

相入面橙色應該係s10
不過其實有啲地方橙色係3部都有
香港就1部都冇

唔該

其實s10超級夜景係auto
未肯定呢張相到底開左未 希望遲下可以手動開啦

CLS

855定自家U好D? 港版係855？

真係輕輕dim吓就得
屌打其他屏下指紋嘅機

想問s9 有冇得睇下自己各個app花咗幾多時間?

有冇youtuber出左s10e vs s10 vs s10+續航比較

pre order如果有好野送 9衝 s10+算

其實指紋個位大唔大？
對唔正unlock到嗎

s10+ 8+128 7000有找

好變態

cls

我估大約係那個位就得

香港一直都係用snapdragon

多核 855勁啲
單核 自家u勁啲

香港S7 係用Exynos 8890 , S7 Edge 用Snapdragon 820
印象中當年係話8890 勁啲+慳電啲 果期高通真係唔多掂

但之後S8,S9 好似2粒都差唔多 唔知係咪特登tune到一樣先拎出黎

睇呢條片S10+電量真係好勁

光得嚟仲要好少noise

邊度睇到

呢架最快邊到有得訂 好想快d用

係咪聽日開始大鋪有得訂？

note9上左pie之後隻藍牙耳機斷線嚴重左

S7撚表示已經被放生了

s9+ 表示認同

似乎係Pie通病
隔離Nokia post都牙痛咁聲

都就黎3年啦 仲想點
一齊換機啦
都係用S7

但部機仲好順 自己又算小小心用無爆mon 好似未有換嘅理由

冇斷過喎

利申s9+ + dash pro

用可，s9+ 都無事

jabra elite 65t斷到老母都唔認得

超聲波指紋真係贏哂其他光學指紋

所以我會keep住部pixel 2做副機s10+做主機

但我覺得D夜景影到日頭咁冇左個feel
純個人意見

問過幾間百記，其中一間話28號有得訂，其他話唔清楚

點解三星個夜景仲有咁多noise 油畫化
對比下差好遠
定對手太勁

我問過屋企樓下間太陽台話3月5有得訂
3月8有貨拎

屌 睇完又想等埋google
琴晚睇YouTube 試機
三星s10+前鏡頭仲衰過s9+

same 上上個月仲換埋電
但容量唔夠

又9up
Source呢

仲係好多人都唔知pay連磁帶機都可以碌呢樣野

Bose soundsport free冇事，用左pie差唔多一星期連藍牙耳機都好穩定

有冇人問過wilson未

做後備機囉

不過唔急既咪等NOTE10

有冇咁平

note9更新左9.0用埋最新版本既adhell3都有依個問題

有得trade真係狂狗沖 部s8+仲係咁好

用緊 note 9
之前用開 samsung pay 都冇事
就算更新左 pie 都冇野
今日第一次用 google pay
試左 5 次都比唔到錢
一時又話 move too fast 一時就直接唔得
有冇人都係咁

S10 係唔係可以照用到smart octopus

想問上左pie用唔用到one hand operation

用到

屌你香港三星係咪食左屎
得隻鴨屎綠，無藍色無黃色無橙色

有冇人用Samsung個browser都dl唔到野?dl 乜都係停係0% 一禁resume冇埋

即係又要買黑色

似乎綠色 當成藍色 因光線角度變化

綠色都靚既

9820 vs 855

屌到唔想再屌
三叔hk可唔可以去食屎

好撚多外國youtube牙大大力㩒落去話unlock得慢，根本輕輕一點已經unlock到，仲要超快。
好彩仲有MKBHD依啲清泉，做乜機review都中肯。
如果效埋animation scale做0.5應該仲可以快啲。

校

你岩岩講完 我部機頭先出更新
成400mb

Note 9 一直用開 google pay，上左 9.0 仍然順暢，無遇到特別問題。

出邊有個post屌緊話s10個指紋廢
班ifan喺度圍威喂

論雙重標準iphone狗先係世界第一吖嘛唔係咩

垃圾三星捨得係香港出未呀
益水貨炒狗都唔益客户
垃圾公司

咪係,人地sony 10一發佈完香港已經有得預訂，垃圾samsung拖到3月5先肯發佈

Csl 有試玩
有興趣巴打可以報名

link?

香港係咁
要搞發佈會”發佈”新機
明明過左咁耐上網部機乜特點都通哂天
係要搞呢d排場嘢

好想要橙色
等唔等下先好呢

唔急換就等啦，等等吓又減吓價

s9plus 轉s10plus 是否不智

睇價為上 抱著遲買跌幾舊

但trade 左機應該4千入到手

我預 大舖壓trade價 $3800

香港得番麻甩佬色，無視女性用家，負評

你換個原因係咩先

出面d鋪係唔係要等到5/3發佈
先有得display試玩

三星個官網率先登記有咩用

搞發佈會唔係問題
但人哋台灣係即日同步搞
香港遲成2個禮拜係做乜9

橙色應該機會唔大
好似得美國係有

指紋再快再準啲
睇下班ifan仲有冇聲出
btw Bixby 自定義可唔可以快啲出俾舊機

S10 8+128好
定要plus
我見好似就咁電同又一粒前鏡

咪係
即日搞都算

就係要用時間嚟搞
香港垃圾pr文化

諗緊部note8拎黎做後備機好定1500蚊trade左佢好

邊度得千五?

自己估算架渣 裸機左成年花到無論仲要崩隻角

$2000應該點都有嘅

香討有人話問咗三星門市：

明天可以訂，最快3月5-6攞機(只限訂機，先訂先攞)，3月8正式公開發售

有冇人知smart octopus $600要等幾耐先有？

我想問你地成日話set動畫時間 部機feel落會快d 係set邊個? 我見有3個

good

價錢出咗未

聽聞係因為超聲波原理 就算隔空唔㩒個mon都可以掃描到你指紋解到鎖 要掂個mon係因為要話比部機知你而家要解鎖 防止誤觸
但你大大力㩒落去搞到個指紋變左形 所以又慢又唔準

應該係過場動畫
你可以逐個試下

隔空指紋
如果佢真係咁整就好

真係取捨
要電 or要靚

9個鐘開心用 vs 12個鐘唔開心用

用緊u11
3,4個鐘開心使用
出左實機再去試下
s10plus 成6.4吋同note一樣咁大
好難諗

s10個前鏡咁大粒，直10+算啦

到夜晚班idog無電個陣 可以拎出黎講 下你無電啦 好關鍵

唔該巴打

有冇巴打覺得升咗pie好似唔太穩定
啲動畫間唔中會kick一kick
啲app會冇拿拿幫我kill咗要重開
明明仲有好多ram
仲有指紋解鎖都慢咗

s10+ top spec唔過11000就即轟

用玻璃貼unlock唔到個ultrasonic

叧前鏡燈做led個度點？ 有冇巴打有update

12998/13998

自己覆自己
見到呢度有講少少

有無source

呢排想換碌9，好似好抵玩

黑屏緊都unlock到

攞你個人資料囉

專門店買有冇得trade in

s10e啦

有冇話點訂？

如果兩部s10背對背會點

無限電

到底幾錢

永動機

擁抱

落舖落訂

開咗reverse wireless charging 時應該唔可以同時 wireless charge
一個coil無可能同時有2個opposite direction的current

我又無問題喎

2部同時開咗reverse wireless charging
係咪2部都叉唔到

香討話三星專門店聽日開訂果位人兄話 佢問咗衛訊 暫定聽日開訂

最抵玩係咪係S10 plus? 睇youtube電又長氣，開game速度不輸iPhone, 係開photoshop特別慢

「csl x Samsung Galaxy S10+ | S10試玩會」
日期： 2019 年 3 月 6 日 (星期三)

時間： 下午 7:15 至 8:30

地點：csl IoT 專門店

名額：先到先得（報名後會收到電話核實）

當日活動內容：
1) Samsung 專員介紹 Galaxy S10+ | S10 重點功能

2) unwire 記者分享試用 Samsung Galaxy S10+ | S10 體驗

3) csl 獨家出機優惠 + 有獎問答遊戲

4) 自由時間：試玩 Samsung 最新 Galaxy S10+ | S10

報名:

用緊S9+，覺得開洞都唔係咁好睇。到時有真機再比較下

edge lighting

我上咗9.0都開唔到adhell3, 之後裝最新version再clear cache就冇事

claer cache都係唔得

會睇到娜姐？

自己compile既咩事都冇

唔通你想睇Edward?

有冇改apps？？

有冇巴打試過搭鐵個smart octopus 車票失效

你個咩version, 我係3.1.1.262
同埋我disable哂個app嘅function先upgrade, 唔知關唔關事，再唔得咪剷咗再裝囉

大家好，我係喂媽

搞掂啦，用左第2條key就成功左，是關我關左兩條klm06 用舊果條就成功正

隻眼舒服曬，唔咳各位

雞蛋妹is ok

我對s10e打晒飛機

係，聽日有得訂

唔衝動住八下公價先

聽日應該都知啦？

各位諗住係邊間訂機？聽晚放工即刻沖去訂

全部set曬0.5啦

2個都唔錯呀

靚仔都ok㗎

頭先有巴打提醒
進階功能都有個減少動畫都唔錯
開app閂app會感覺快咗

頭先問3仲未有消息，算啦第度買

呢個應該係pie先有?

衝訊
trade部s9走

多數有尿袋同線送

我都想trade部s9,係咪正常咁訂機去拎機先講trade in定要訂機果時已經要講trade in

其實都係睇下邊間贈品多

通常落訂幾百銀先

到真正買機嗰日先做tradein

準備開新post啦
下個post嘅樓主記住update返啲嘢

nfc 使唔使 set google pay 做 default
我而家 default samsung pay
開左 use open app

我聽朝逐間問下有咩送同優惠，報上嚟連登分享吓

sorry囉